%@Titre:Amérique du Nord -- 2007
\begin{myenumerate}
\item Un confiseur reçoit une commande de caramels d'un montant de $120,40$~\si{\EuRo}. Pour fidéliser son client, il décide d'accorder une remise dc 20\%.\\
 Calculer le montant de la facture après remise.
\item Quelques jours plus tard, le confiseur répartit 301 caramels et 172 chocolats dans des sachets identiques.
\begin{enumerate}
\item Calculer le nombre maximal de sachets réalisables. 
\item Calculer le nombre de caramels et le nombre de chocolats contenus dans un sachet.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}